馬鞍山邊到剪頭髮好？

搵開邊個剪？
Btw,$50八達通個啲唔計